[片段兩星期限定]幾窮都要坐一次四季島

抽過一次唔中，再抽！